Этот проект представляет собой тестирование функционала дружбы в соц. сети Одноклассники. Мною были созданы два бота, данные для аутентификации которых находятся в файле botsconfig.txt; Первый бот посылает friend request второму боту, а второй затем его принимает. Также осуществляется проверка через Assertations, что они реально являются друзьями.
